明星酒家集團：60警全部於同一廂房用膳 分坐5圍

涉事酒家位於西營盤德輔道西，明星海鮮酒家集團昨凌晨於Facebook專頁表示，決定暫停營業部分分店，當中包括西環店。

明星海鮮酒家集團發言人今日回覆稱，該分店受疫情影響，遂按原定計劃暫定營業，非因接待確診警員飯局所致，至昨日接獲衞生署通知始知悉事件。

共有60位客人，分坐5圍

發言人又指，當日警員聚會中以獨立包廂形式進行，共有60位客人，分坐5圍，全部於同一廂房用膳。至於其他客人數目，則未能提供確實數字。

當晚負責主要接待及招呼的共涉兩人

至於員工方面，當晚負責主要接待及招呼的共涉兩人，已交由衞生署跟進，以便決定是否需列入密切接觸者，其他員工資料亦已一併交予衞生署。分店已進行徹底消毒工作，何時重開則暫時未有定案。

密封空間，正

.

認真 今晚想慶祝
有冇人10點一齊開香檳

明星海鮮酒家集團發言人今日回覆稱，該分店受疫情影響，遂按原定計劃暫定營業，非因接待確診警員飯局所致，至昨日接獲衞生署通知始知悉事件。

尋日先話唔開
扮唔知？

最緊要人(略

一定會敬酒 握手同影相掛

最緊要有互相祝酒

影相戴口罩唔好睇，所以一撚定除口罩影大合照

啲口水咁樣飛

2人serve 60人？
報細數

全部冇戴口罩
大聲講大聲笑
口罩花四圍噴
又圍埋影合照
冚家鏟啦做防暴打手足打得咁過癮

唔理膊頭有冇花
最緊要個肺有花
惹埋仔女同阿媽
三萬警畜死全家

至少都12人奶野 正呀喂

攬炒

分五圍都冇用啦
我又唔信佢地 淨係食飯唔聚賭
班黑警爛賭未開席前 一定會 鋤dee 打麻雀 洗牌

哩間野藍到黑

應該晚市cut左waiter

仆街了

【第貳拾陸期牆紙】 Failed State

TG :
FB :
IG :
WEB:

最緊要一家人齊齊整整

發燒照去，同佢一圍真係多謝佢
唔知會唔會好照顧伙計用自己對筷子夾餸俾其他人

Push

主要兩人收order
上菜既應該另計

齊上齊落

殺啱人
好似個天睇住嚟殺

有冇每台對酒

有請小鳳姐

之後
有d可能返夜更
正呀，齊齊仆街

希望有打邊爐啦

之前有打邊爐家族，唔知今次又有咩新花名

成班廢中D口水周圍噴..正呀

朋~~~~~~~~~~~友~~~~~~~~~~~~~~~~~~(噴口水)

學歷低 大大聲 口水四圍飛 盡興！

d狗食飯肯撚定高談闊論大大聲咁話自己點打鳩d示威者，口沫橫飛

祝願全部香港警察死清光🙏🏼

有無唱k，敬酒同打麻雀

應該係擺餸上枱比佢地自己夾

一定有人食煙,之後病毒隨煙周圍飄

希望當晚班警犬有走勻全場敬酒鬥劈

又係明星

正常十秒八秒都死，四個幾鐘困獸鬥，今次好玩了

食多d啦！屌

21 號， 不慶祝

室內食煙氣霧傳播

肯定有射龍門

真係好驚最後得一個中

正啊!!

醉左仲會攬頭攬頸傾密計

我心感興奮 個個歡樂笑嘻嘻

食緊飯，實全部無罩啦

幾時再有警員確診個案呀

慶祝咗成晚都夠啦 今日係21號 要記住

等埋聽日先，今晚要出

冇事 狗狗記得準時返狗屋到吹水

5毒

沒事兒 沒事兒
邊有咁易中

諗起都

wa屌 實中 只係幾多個嘅問題

如果疫警有唱 K , 支MIC 應該毒過黑寡婦

今日21號呀

仲要會敬酒
肯定四圍走

齊上齊落 一齊中

最大鑊係周圍敬酒, 唔用公筷

班廢老男人老狗一定唔用公筷

問題係佢邊度染返黎?
如果佢冇外遊記錄，即係有其它狗隻傳染俾佢
只係佢早病發，咁可能60隻當中，已經有超級傳播者!

冇10個中招都唔合格

一損俱損

幾時拉大隊返武漢醫病?

希望黑警王同成龍嗰班冚家剷可以都係咁

三萬 thx

熱烈地彈琴熱烈唱

有冇叫 撈起

廂房

車公

明星家族個名仲響過打邊爐家族

肯肯定成班大聲數點樣打手足，一路講一路口沫橫飛!

焗埋一齊奶野

正

連google 都想

包得房，就一定有聚賭
賭得錢就一叫大呼大叫
之後就黑警死全家

密封嘅房間

佢地個新朵叫飯聚集團

武漢加油

lm

個間明星係中聯辦飯堂!
今次希望串燒一鑊熟!

話明食緊飯又點樣帶口罩
你帶住口罩食飯架咩？

中式圍桌

最緊要人有事

仲有影相呢
又一定0口罩

細個成日去屯門柏麗個間飲

最緊要有事 黑警死全家

一鑊熟

明星真係頭頭碰著黑
近期每單新增確診都有佢份

啱，全體感染，再感染埋屋企人，朋友，好撚正

睇高志森youtube, 有段係話歷時6個鐘
呢啲官僚主義都幾撚on9
大sir 榮休，成班下屬夾晒錢請大sir食飯
點知變左飯聚集團

6個鐘時間，真係咩都中晒
況且啲狗唔會戴住口罩食野咁撚on9 掛

密閉空間全部，thx!!!

有冇唱k

恭喜啊屌

密室空間，起碼坐兩三小時，坐左兩隻中梗，同檯嘅9成中，其他實有握手敬酒吹水情況，一半中招唔難，保守估計40隻以上。

上天執行車公意願中

最緊要人有事🙏🏻

一半真係輕鬆

唔好開心住,可能依家確疹果件係飯局後染病既

當然希望全中，全餐。

成班仆街一定大大聲屌廢青，口沫横飛諗起都high

當日警員聚會中以獨立包廂形式進行，共有60位客人，分坐5圍，全部於同一廂房用膳
一個非常適合感染肺炎嘅環境

佢哋仲要行出行入去廁所呢

肯定煲煙啦，d 口水周圍噴

仲有打牌

仲耐過擺酒，正呀喂

敬酒

一家人最緊要

期待未來14天

那個黑警有返總部, PK Tang, 最緊要人有事!

3萬thx

one two吱喳Boom把
成杯都喺毒飲啦

呢舊好野黎嫁

衞生署衞生防護中心指，確診警員於本周二（18日）發燒，當日無上班；但他晚上到西環明星海鮮燒鵝專門店，出席歡送同袍退休聚會，長達約4個半小時。

條友果日就發燒唔返工，但係飲飲食食就照去

你個名

呢5圍野, 無理由得一個招咁少 geh ..
坐佢側邊果兩個實好撚擔心..

打邊爐？

最緊要人_____

一定係打邊爐

話時話佢係請病假?
咁聚會時間係唔係當值時間?

坐佢格離嗰兩個 腳都震埋

個大sir榮休諗住歎世界，點知俾個popo過一棟，分分鐘直接end game

幫你吹凍d先

黑警個個粗聲粗氣大聲講野, 四字詞都有得你叫
口沫橫飛
左右2個基本中撚硬
出面個轉盤轉轉轉, 俄羅斯輪盤咁, 迴魂夜都有教, 睇下邊個唔好彩喇
然後飲杯碰杯, D 口水又撞去隔離杯, 諗起都興奮

最緊要個肺有花

全部60人，一定行來行去寒暄一番

18臟開花

中多D

男人婆
叫曬個肺有花既同我上黎

集氣

一定要中

起身一齊比like

正呀

聽晚先

死多D！死全家！
死撚曬佢！！！！！！！

有無搭晒膊頭唱k，唱朋·？

政府叫唔好眾集，呢班友就60人眾會5個鐘
條友當日請病假，夜晚可以去食飯，上司同事見到可以無件事，即係容許自己友公然射波呃納稅人錢

紀律部隊真係好撚有紀律

有唱K 就正啦

當差未必返朝早
記者應該問下條友當日係咪sick leave，本身返邊一更

歎極樂世界

最緊要有事

唔可以只得一個

唔知去完廁所會唔會洗手呢

同枱最易中⋯

屌求撚其啦，個日一定全部無帶口罩，口水橫飛真係恭喜哂

地獄世界都唔收唔，仲有得極樂咩

最緊要人有事
死撚咗我仲開心

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

大sir榮休喎
點都會輪流講下野啦

散散座又有下場

60隻狗中招我掃撚哂百佳啲香檳佢

地圖炮咁 差唔多中親都係仆街黎

爆完北角，爆西環

爽啦屌

太早發現
等佢地爆下先嘛

黑警死全家
Go Go Go

1傳59
59再傳狗屋加自己屋企

真係好撚治癒

唔係已經有喇咩?
飯聚集團啊嘛

依d飯局通常都逐個逐個敬酒 之後飲到high哂又拍哂膊頭 口水橫飛
諗起就high

一定唔會用公筷啦

好詩好詩 請受美某人一拜

大爆發

爆屌

3萬隻 thx

香檳已預備

咩係口罩花

樓面先生/小姐

最緊要唔知中左
然後番狗屋

仲有全家

我就唔信冇

好擔心

721 221

駛唔駛咁應

口水花sir

最緊要全部有事

中國香港警察飯聚集團

林鄭 黑警 冚家剷

我相信成蟲可以剋死黑警

邊個係啊sir
返學堂叫慣咗

講笑

班廢老一定唔會用公筷

末死狗

不了

之前有一單又係明星食飯 不過係北角嗰間

係咪有人睇明星唔順眼 趕盡殺絕

中國有個去街市買餸，除罩15秒即中
4個鐘

呢間好難食

有冇link？
如果係蘋果/立場之類
要畀啲click rate佢地賺下

Iphone自動更正sor呢個字

喂 化骨龍 過黎玩兩手

一隻傳十隻 支lam 個油瓶仔點算

差唔多啦
負責上菜+倒酒+倒汽水
推菜出黎應該係另外d阿姐

好味

最緊要無用公筷

點都有幾隻哥斯拉掛

有無敬酒先？

又話係退休狗？

最緊要一家人齊齊整整
大中小一齊入

兩個樓面serve 5檯人......
仲有冇刻薄啲............

有冇打邊爐？？？

仲要擘大個口大大聲噴曬口水咁飲酒講嘢

話個時間係5:30食到10:30，哈哈哈

焚牙

未夠，有冇番警署密密播毒

幾時有相片流出

屌咪踢爆啦

隔住個mon都feel到間廂房有幾臭

哇 啲口水噴曬落啲麻雀啤牌上面 每人摸一張之後又捽眼撩鼻 食飯無公筷 重要酒席唔排除會有食物要用手食...諗到都扯旗
建議浩園盡快擴充定先

叛國癘疫圈係咁上下

喜事繼續有

班狗根本就唔會戴口罩

車公顯靈

食煙噴出黎再比大sir 吸
諗起都覺得興奮

「明星」家族

唔好得一個有事

咪係，大 sir 退休飯局，就算唔賭，開席前都會影大合照同吹水

食到中途就五圍走勻敬酒 selfie 啦

諗起佢地個個啲口水飛嚟飛去
我夾餸比你你又話要乾杯

上星期有單新聞就吹經過15秒都中招，希望出席果班就全員中啦

條友車頭黎架
得返二千拎去搭車啦

口沬橫飛

收住60隻做上期先！
過兩日收埋其餘3萬隻
如果唔交數就一定冚家……－鋪清袋
天意呀天意！

好似話5:30去到10:00，分幾多圍都死啦，咁多時間攬頭攬頸

齊齊整整，一齊火化

隊返3支啤先